---
ROCK_attributes:
  -
    groupID: 2
    tid: 183
    year: 2020
    month: 07
---

Sziasztok 21.hetes terhes vagyok inzulinal kell szurnom magam mit lehet ennem ami nem emeli a cukromat kis segítség kelene napi 6x ehetek 1400kcal. 175gramm ch tartalmú diéta van meg adva  sok mindent nem értek pld hogy kell kiszámolni a ch ..milyen kenyeret ehetek ..teljesen új minden ..
---<<post_delimiter>>---
Zsír, hús ezekben nincs ch. Minimál tejtermék. Sok rost, zöldség és túl sok gyümölcs nincs ami jó lenne
sya sztem először nézz utána a netet a lassu és a gyors felszívódású szénhidrátoknak mivel az alapján is ki tudod számolni a meg felelő szénhidrát mennyiséget ☺☺☺☺☺
Kenyereket nmenyiket lehet ennyi én még nem tudom számolni a dolgokat ez a baj
Az illetekes diabetologian elmondjak van diatetikus. Nover
